尼馬會挺身而出幫巴黎追和

我話既

下年？

下場法甲先

係 到時先推thx🙏🏻

你見唔見忍者龜o撚咗

屁馬?吔屎啦
傻仔

邊一下
講真佢都唔好得去邊

臨尾果下反攻
好似86分鐘

扭波扭出界嗰下

嗰下好似再早啲
出撚咗啦屁馬仲扮

一輸波就好獨